美國大選遲遲唔出結果 會造成咩後果？ 蕭若元

美國大選遲遲唔出結果 會造成咩後果？
蕭若元
【patreon獨家影片預告】
2020-11-08

memehongkong
715K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：